有無人仲留低ps1/psp/nds

扔佢又唔捨得
唔扔放係度又曬位
每年都係度諗

psp mgs pw版仲係度，但舊電好似漲漲地，又無晒原裝電賣⋯

GBA SP
但啲帶冇哂memory
利申: 正版帶

拎走舊電直插火牛都玩到

依家仲打緊部nds

應該可以拆開換鈕扣電？

發現冇電時已經玩緊N3DS所以冇搞